Telegram Working on Tool That Lets You Import WhatsApp Chats

.... Today Telegram has silently released a new update that allows to move your chat history from other apps, including WhatsApp!